{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129159936/jeonju-geumam-dong-beast-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595526&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230485008&selectedRatePlan=276419093&expediaPropertyId=66504998&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 비스트"
    },
    "text": "全州金岩洞ビースト\\n\n大韓民国 North Jeolla Jeonju 全羅北道全州市徳津区龍山3ギル12\\n\n全州金岩洞ビーストは、全州韓屋村から車で5分の距離に位置する宿です。 ここは計36室の客室を保有しており、チェックインは23:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 宿泊の際にはWi-Fiと無料セルフ駐車を提供します。 新型コロナウイルス感染症に関して旅行に制限がある場合がありますので、確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用を考慮してクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があり、政府発行の身分証明書を所持する必要がある場合があります。 また、満21歳から宿泊可能であり、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内で無料でセルフ駐車でき、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストはどこに位置していますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストは全羅北道全州市徳津区龍山3ギル12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストのチェックインは23:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストは何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストは計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストではWi-Fiと無料セルフ駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストのチェックインには何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストのチェックインの際には、付帯費用を考慮してクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストの宿泊条件には何がありますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストでは満21歳から宿泊可能であり、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストでは共用エリアと客室内で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストでは駐車場がありますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストでは施設内で無料でセルフ駐車ができます。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストは喫煙エリアを提供していますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストでは指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストへのアクセスはどのようにしていますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストへのアクセスは、全州韓屋村から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ビーストでは新型コロナウイルス感染症に関する制限がありますか？",
            "answer": "全州金岩洞ビーストでは新型コロナウイルス感染症に関して旅行に制限がある場合がありますので、確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 543
    }
}